[{"question":"Est-ce que tu es celib ?","answers":["A: Oui, depuis des lustres.","B: Oui.","C: Non."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":1.0},{"question":"Es-tu sur des applications de rencontre ?","answers":["A: Oui, sur toutes les applis (+ de 4).","B: Uniquement sur Grindr.","C: Sur Boo, Badoo, Adopte un mec.","D: Je n’aime pas les applis de rencontre.","E: Tinder.","F: Bumble."],"outcomes":[5,5,5.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":2.0},{"question":"Sur les applis de rencontres :","answers":["A: Matche tout ce qui bouge.","B: Matche tout le monde sauf quelques cas.","C: Prends ton temps."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":3.0},{"question":"Lors d’un premier date, en tant que mec, tu...","answers":["A: Paies uniquement si tu conclus.","B: Paies l'addition, c'est ton rôle.","C: Paies si tu as passé un bon moment.","D: Toujours 50\/50."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":4.0},{"question":"Lors d’un premier date, en tant que meuf, tu...","answers":["A: Considères que c’est au mec de payer, c'est son rôle.","B: Fais 50\/50.","C: Paies si tu as passé un bon moment."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":5.0},{"question":"Après un date bof, que fais-tu ?","answers":["A: Je ghoste la personne.","B: Je m’éloigne progressivement sans proposer un autre rendez-vous.","C: Je lui dis clairement que ça ne fonctionnera pas."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":6.0},{"question":"Quelqu'un qui se presente comme un homme alpha :","answers":["A: Il sait ce qu’il veut et il inspire confiance.","B: Tu es indifférent(e).","C: Tu n’adhères pas au concept et tu es contre."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":7.0},{"question":"As-tu déjà poussé quelqu’un à consommer de l’alcool pour avoir plus de chances de conclure ?","answers":["A: Oui.","B: Oui, et tu regrettes.","C: Non, jamais."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":8.0},{"question":"L’avis de tes proches influence-t-il tes choix en amour ?","answers":["A: Oui, leur avis compte énormément.","B: Non, tu t’en fiches totalement.","C: Tu en tiens compte, mais sans que ce soit décisif."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":9.0},{"question":"Demandes-tu avant d’embrasser quelqu’un pour la première fois ?","answers":["A: Non, jamais.","B: Non, tu ne fais jamais le premier pas.","C:De temps en temps.","D: Oui, toujours."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":10.0},{"question":"Lorsque tu es crush sur quelqu’un...","answers":["A: Tu l’idéalises toujours et tu es souvent déçu(e).","B: Tu pars en mode défaitiste.","C: Tu n’as pas vraiment d’attentes."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":11.0},{"question":"Quand tu t’engages dans une relation, tu...","answers":["A: Ne veux absolument pas de sérieux.","B: T’orientes uniquement vers du sérieux.","C: Te laisses emporter."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":12.0},{"question":"As-tu des mommy issues \/ daddy issues ?","answers":["A: Oui, clairement.","B: Un peu.","C: Non, pas du tout."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":13.0},{"question":"Ton rapport à la jalousie ?","answers":["A: Tu es jaloux(se) et tu penses que c'est bien pour ton couple.","B: Uniquement quand ton\/ta partenaire flirte ou se fait draguer.","C: Pas du tout ou très peu."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":14.0},{"question":"Est-ce que tu dis je t'aime à ton partenaire","answers":["A: Non Jamais","B: Rarement","C: Je pourrais faire mieux","D: Souvent","E: Tres souvent"],"outcomes":[5,3,2.0,1.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":15.0},{"question":"Après un an de relation, tu...","answers":["A: Ne vas pas du tout aux toilettes en présence de mon\/ma partenaire.","B: Fais uniquement pipi.","C: Es totalement à l’aise."],"outcomes":[5,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":16.0},{"question":"Lorsque tu es en couple ta vie sociale se résume-t-elle uniquement à vous deux ?","answers":["A: Oui, on es tout le temps ensemble.","B: Il\/elle prend beaucoup de place.","C: Non, c’est équilibré."],"outcomes":[4,3,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":17.0},{"question":"Es-tu dépendant(e) affectif(ve) ?","answers":["A: Oui, j'ai besoin d’être rassuré(e) constamment.","B: Oui, mais modérément.","C: Non."],"outcomes":[5,3,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":17.5},{"question":"À partir de quand considères-tu que c’est tromper ? ( peut importe le contexte)","answers":["A: Pénétration.","B: Préliminaires.","C: Frenchkiss","D: Smack.","E: Flirter.","F: Être sur les applis de rencontre."],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":18.0},{"question":"As-tu déjà fouillé dans le téléphone de ton\/ta partenaire sans son consentement ?","answers":["A: Oui, souvent.","B: Rarement.","C: Oui, mais à raison !","D: Non, jamais."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":19.0},{"question":"As-tu déjà fait culpabiliser ton\/ta partenaire pour avoir une relation sexuelle ?","answers":["A: Oui Souvent","B: Oui, mais j'avais pas le choix","C: Oui rarement","D: Non, jamais."],"outcomes":[6,4,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":20.0},{"question":"\"Quelle est ma relation avec mes ex ?\"","answers":["A: Tous\/toutes toxiques, que des mauvais souvenirs.","B: Une ou deux mauvaises expériences, mais pas tous.","C: Ça dépend, certaines relations étaient bonnes, d’autres non.","D: Neutre","E: Je suis en bons termes avec la plupart."],"outcomes":[6,4,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":21.0},{"question":"Après une rupture, comment réagis-tu ?","answers":["A:Je me remet directement en couple, je reste rarement seule","B:Je quitte la personne pour une autre personne","C:J'ai une periode ou j'ai besoin d'etre seul et digerer"],"outcomes":[5,3,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":22.0},{"question":"Durant mes precédentes relations","answers":["A: C'est toujours moi qui me fait quitter","B: Je quitte la personne avant par peur de me faire quitter","C: Je quitte tout le temps la personne","D: C'est équilibré \/ Ca dépend"],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":23.0},{"question":"Tu apprends que ton partenaire te trompe tu :","answers":["A: Le Frappe","B: Te venge en retour","C: Fait comme si de ne rien n'etait","D: Tu le quittes immédiatement","E: Confronte la personne"],"outcomes":[6,5,4.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":24.0},{"question":"Est-ce que tu peux etre ami avec un\/une ex copine ?","answers":["A: Non impossible ( B bis il les deteste","B: Oui mais ca n'a jamais été le cas","C: Oui et j'ai actuellement des amis ex copine"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":25.0},{"question":"Si ton\/ta partenaire traverse une épreuve difficile (cancer, dépression, déportation) après 5 ans de relation, tu...","answers":["A: Ne peux pas rester, c’est trop lourd.","B: Le\/la soutiens en te protégeant un maximum.","C: Donnes tout pour l’aider."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":26.0},{"question":"Et si c’était après seulement 6 mois de relation ?","answers":["A: Ne peux pas rester, c’est trop lourd.","B: Donnes tout pour l’aider.","C: Le\/la soutiens en te protégeant un maximum."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":27.0},{"question":"À partir de quel body count ça devient \"trop\" pour toi ?","answers":["A: Il\/elle doit être vierge.","B: Plus de 3.","C: Plus de 10.","D: Plus de 50.","E: Plus de 100.","F: Tu t’en fiches."],"outcomes":[7,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":28.0},{"question":"Un(e) inconnu(e) sexy drague ton\/ta partenaire devant toi","answers":["A: Je pète un plomb, c’est un manque de respect total.","B: Je marque mon territoire direct.","C: Je laisse faire, je suis confiant(e) et je lui fais confiance."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":30.0},{"question":"Tu apprends que ton ex est en couple une semaine après votre rupture.","answers":["A: C’est clair qu’il\/elle me trompait déjà avant.","B: Je stalke la nouvelle personne pour voir si elle\/il est mieux que moi.","C: Tant mieux pour lui\/elle, je me concentre sur mon propre bonheur."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":31.0},{"question":"Est-ce que tu as déjà essayé de rendre ton ex jaloux(se) en postant des stories ambiguës ?\n","answers":["A: Oui, et j’ai même fait exprès de me montrer avec quelqu’un d’autre.","B: Peut-être une story subtile, mais rien de flagrant.","C: Non, je suis pas dans ces jeux-là."],"outcomes":[5,3,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":32.0},{"question":"Est-ce que tu as déjà envoyé un \"Tu me manques\" en pleine nuit sous influence (alcool, émotions, nostalgie) ?\n","answers":["A: Oui, et j’ai regretté direct en me réveillant.","B: Oui, mais au fond, je pensais ce que j’ai dit.","C: Non, j’ai toujours évité ce move toxique."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":33.0},{"question":"As-tu déjà reparlé à un(e) ex juste parce que j’étais célibataire et que je n’avais personne d’autre sous la main ?","answers":["A: Oui, clairement, c’était une roue de secours.","B: Oui, mais j’ai fini par me sentir mal.","C: Non, je ne joue pas avec les sentiments."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":34.0},{"question":"Après une rupture, As-tu déjà été en mode \"je vais le\/la faire regretter\" ?","answers":["A: Oui, j’ai tout fait pour flex et le\/la rendre jaloux(se).","B: J’ai eu la pensée, mais j’ai lâché l’affaire.","C: Non, j’ai avancé sans calculer."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":35.0},{"question":"La pire manière dont tu as déja largué quelqu'un","answers":["A: J'ai ghosté la personne.","B: Je lui ai dit ses 4 verités sans prendre des pincettes","C: Je communique bien et j’essaie d’être respectueux(se)."],"outcomes":[5,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":36.0},{"question":"As-tu déjà laissé des messages non lus pour sembler moins intéressé(e) ?","answers":["A: Oui, pour ne pas paraître trop stressé(e).","B: De temps en temps, mais je réponds quand même.","C: Non, je réponds tout de suite."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":37.0},{"question":"Si mon\/ma partenaire découche et ne dort pas dans le même lit que moi...","answers":["A: Je pète un câble.","B: Je négocie pour qu'il\/elle change d'avis","C: J'accepte mais je psychote toute la nuit.","D: J’accepte et j’en parle avec lui\/elle."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":38.0},{"question":"À quel point as-tu confiance en tes partenaires ?","answers":["A: 0-30%","B: 30-60%","C: 60-100 %"],"outcomes":[5,3,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":39.0},{"question":"Romantisme - D'après ton ex \/ partenaire , tu es :","answers":["A: Aussi romantique qu’un caillou","B: Quelques efforts mais rien d'extravagant","C: \"Normal\"","D: Tu pourrais écrire une comédie romantique"],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse","Priority":40.0},{"question":"As-tu déjà menti sur ton parcours pro ou ton CV","answers":["A: Oui, j'ai de fausses experiences entières","B: Oui je me suis attribué des realisations que je n'ai pas faites","C: J'ai juste fortement embelli","D: J'ai juste bien marketer mon profil","E: J'ai été honnette a 100%"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":1.0},{"question":"Est-ce que la carrière est importante pour la personne","answers":["A: La personne est carrièriste","B: La personne n'a aucune ambition de carrière","C: La personne a un bon équilibre"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":2.0},{"question":"Est-ce que tu pourrais coucher pour une promotions","answers":["A: Oui, sans hésitation","B: Oui, mais seulement si c'était vraiment stratégique","C: Non, jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":3.0},{"question":"Est-ce que fais un de ces metiers ( Greenflag )","answers":["A: Policier \/ Militaire \/ Pompier","B: Barman \/ DJ","C: RH \/ Comptable \/ Finance","D: Entrepreneur","E: Metier social ( Educ )","F: Metier de l'environement ( Energie renoublage, sauvegarde ... )"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":4.0},{"question":"Pour moi tous mes collogegues devraient avoir le meme rythme de travail que moi","answers":["A: Oui tout a fait !","B: Non personne ne devrait travaillier autant que moi","C: Chacun son rythme"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":5.0},{"question":"J'ai déjà fait en sorte d'envoyer des mails\/messages tard le soir pour faire genre je travail beaucoup","answers":["A: Oui souvent, je programme des envois de mails","B: Oui c'a mait arrivé","C: Non jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":6.0},{"question":"Honnettement est-ce que tu trouve que tu n'en branle pas une au taff","answers":["A: Je sers absolument a rien","B: Je fais quasiment rien , mon salaire c'est une blague pour ce que je fais","C: Je pourrais faire plus","D: Je bosse liimite trop"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":7.0},{"question":"As-tu des jeux installé dans ton PC pro","answers":["A: Oui, et j’y joue souvent","B: Oui, mais très rarement","C: Non, jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":8.0},{"question":"Est-ce que tu as déja fait semblant d'etre surchargé","answers":["A: Oui régulirement","B: Des fois","C: Jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":9.0},{"question":"Il m'ait arrivé de faire du teletravail pour ne pas travaillier","answers":["A: Oui souvent","B: Oui des fois","C: Non jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":10.0},{"question":"As-tu déjà realiser un faux arret de travail pour avoir des jours de vacances","answers":["A: Oui","B: Oui mais j'en avait fortement besoin","C: Oui mais l'entreprise était toxique","D: Oui mais une seule fois"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":11.0},{"question":"Quel est le maximum de temps que tu as passé sans travaillier alors que tu devais bosser","answers":["A: Une journée entière","B: Une demi-journée","C: Quelques heures","D: Jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":12.0},{"question":"Est-ce que tu as déja saboté le travail d'un collegue ( meme un peu )","answers":["A: Oui régulirement","B: Oui","C: Non jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":13.0},{"question":"Tu crache sur tes collegues","answers":["A: Des que je peux et tous sans exception","B: Tres souvent","C: Des fois lorsqu'ils me soulent","D: Rarement","E: Jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":14.0},{"question":"Est-ce que tu t'es deja masturbé pendant une réunion a distance","answers":["A: Oui, régulièrement","B: Oui, une fois","C: Non, jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":15.0},{"question":"Est-ce que tu t'es déja marsturber au travail","answers":["A: Régulirement et partout","B: Ca m'ai arrivé et pas que aux toilettes","C: Oui mais que au toilette"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":16.0},{"question":"As-tu déjà fait pression sur quelqu’un pour qu’il\/elle démissionne ?","answers":["A: Oui, activement","B: Oui, indirectement","C: Non, jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":17.0},{"question":"Tu crache sur ton boss","answers":["A: Des que je peux et tous sans exception","B: Tres souvent","C: Des fois lorsqu'ils me soulent","D: Rarement","E: Jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":18.0},{"question":"As-tu déjà été leche cul au boulot","answers":["A: Oui dès que je peux, c'est un moyen comme un autre","B: Oui ca m'ai déja arrivé","C: Non jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":19.0},{"question":"Est que la personne est sans activité","answers":["A: Oui depuis longtemps sans rien"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":20.0},{"question":"As-tu déjà fait du chantage ou menacer un collègue pour obtenir quelque chose","answers":["A: Oui, régulièrement","B: Oui, une fois ou deux","C: Non, jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":21.0},{"question":"Est-ce que tu as deja assisté a une réunion :","answers":["A: aux toilettes","B: Nu","C: Dans ton lit","E: A peine reveillé"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":22.0},{"question":"Est-ce que tu as déja été dans un autre pays alors que t'etais censé etre en tt","answers":["A: Oui, souvent","B: Oui, une fois ou deux","C: Non, jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":23.0},{"question":"Les histoires inspirantes sur Linkedin :","answers":["A: J'en poste régulièrement","B: j'adore ca et je contribue","C: Certaines sont vraiment génantes","D: J'aime pas ca"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":24.0},{"question":"Un arret de travail avec raison stress dessus c'est","answers":["A: Un glandeur","B: Un arret comme un autre","C: Un signal d'alerte, mon collaborateur est en detresse"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":25.0},{"question":"Est-ce que tu as deja volé ton taff","answers":["A: Oui de grosses sommes","B: Oui lorsque j'ai loccasion de tricher sur de petites sommes","C: On peut pas vraiment appeler ca du vol mais c'est proches ( notes de frais perso)","D: C'est exeptionel","E: Jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":26.0},{"question":"As-tu déjà accepté un pot-de-vin dans le cadre de ton travail","answers":["A: Oui, de grosses sommes","B: Oui mais de petites sommes régulierement","C: Oui, mais rarement \/ quelques fois + petites sommes uniquements","D: Non, jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":27.0},{"question":"la personne a que des potes du taff","answers":["A: Oui uniquement","B: Non personne","C: Certains oui"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Pro","Priority":28.0},{"question":"Es tu un homme ?","answers":["A: Oui ( c'est redflag )","B: Non"],"outcomes":[4,2],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":1.0},{"question":"Es-tu LGBT ?","answers":["A: Non je suis hétéro","B: Je me pose des questions","C: Slaaaaaaayyyy !"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":2.0},{"question":"Est-ce que j'ai déjà douter de mon orientation sexuelle ?","answers":["A: Non jamais","B: J'ai eu des doutes a certains moments","C: Oui j'ai meme essayer de découvrir autre chose"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":3.0},{"question":"Pour moi tous mes potes sont","answers":["A: De potentiels partenaires sexuels","B: Des personnes attirantes mais c'est juste dans ma tête.","C: Je mets un mur blindé entre amitié et sexe.","D: Ca depend"],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":4.0},{"question":"Est-ce que deja utiliser le fait d'etre queer pour paraitre plus safe et pecho","answers":["A: Oui, intentionnellement.","B: Oui, mais ce n'était pas intentionnel.","C: Non du tout"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":5.0},{"question":"Ton rapport aux site pornographique ?","answers":["A: Je regarde du porno sans me masturber.","B: Je n’ai jamais regardé de porno.","C: J’en regarde régulièrement.","D: J'ai arreté"],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":6.0},{"question":"As-tu déjà regarder chercher les categories : Tromperie, Ecart d'age, domination","answers":["A:Oui, et j'aime ca","B:Oui, mais ça m'a mis mal à l’aise.","C:Non, jamais, même par curiosité."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":7.0},{"question":"As-tu déjà regarder chercher les categories : douleur extreme ,Inceste, simulation viol, zoophilie","answers":["A: Oui et j'aime ca","B: Oui mais ca me degoute","C: Non jamais"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":8.0},{"question":"As-tu déjà goûté tes propres fluides corporels ? (Sperme, cyprine)","answers":["A:Non, jamais, ça va pas ou quoi ?","B:Oui, je voulais savoir quel goût j'avais.","C:Une fois, par accident\/dans le feu de laction"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":9.0},{"question":"Est-ce que tes des gens t'on deja entendu \/ surpris te masturber ( parent \/ voisins \/ colocs )","answers":["A: Oui, souvent, ça m'excite.","B: Ça m'est arrivé plus d'une fois.","C: Une fois.","D: Non, jamais."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":10.0},{"question":"Est-ce que tes des gens t'on deja entendu \/ surpris en pleins ebas ( parent \/ voisins \/ colocs )","answers":["A: Oui, souvent, ça m'excite.","B: Ça m'est arrivé plus d'une fois.","C: Une fois.","D: Non, jamais."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":11.0},{"question":"As-tu déjà pensé sexuellement à un membre de ta famille ?","answers":["A:Oui, et j'aimerais aller plus loin.","B:Oui, mais c'est une pensée refoulée.","C:Oui, ça m'est arrivé, mais j'ai détesté.","D:Non, jamais, quelle horreur."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":12.0},{"question":"Est-ce que tu t'es deja masturbé avec quelqu'un ?","answers":["A: Oui et c'etait pas ma\/mon partenaire","B:Non jamais","C: Oui mais que mes partenaires"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":13.0},{"question":"Est-ce que tu as deja flashé quelqu'un ( montrer ton corps a quelqu'un de non consentant )","answers":["A: Oui ca m'exite","B: Oui mais c'etait un accident","C: Non"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":14.0},{"question":"Quel est ton body count ( Avec combien de personne tu as couché )","answers":["A: 0","B: 1","C: 2+"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":15.0},{"question":"a quel niveau tu te met niveau sexe","answers":["A: Dieu du sexe","B: Ca va","C: Mauvais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":16.0},{"question":"L'écart d'âge le plus jeune avec un(e) partenaire sexuel(le) que j'ai eu(e) était de :","answers":["A: -7 ans","B: -5 ans","C: -3 ans","D: Aucun écart (moi et mon partenaire avons le même âge)"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":17.0},{"question":"L'écart d'âge le plus âgé avec un(e) partenaire sexuel(le) que j'ai eu(e) était de :","answers":["A: +7 ans","B: +5 ans","C: +3 ans","D: Aucun écart (moi et mon partenaire avons le même âge)"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":18.0},{"question":"Tu compares tes partenaires entre eux ?","answers":["A: Oui, et je le dis parfois","B: Dans ta tête, mais jamais à voix haute","C: Non, chaque personne est unique"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":19.0},{"question":"Est-ce que tu as déjà coucher avec quelqu'un que tu n'appreciais pas ?","answers":["A:Oui je la detestait meme","B:Oui, je n'avais pas vraiment d'apreciation pour la personne","C:Non jamais"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":20.0},{"question":"Je simule :","answers":["A:Oui, systématiquement, et mon\/ma partenaire n’est pas au courant.","B:Parfois, mais je n’ose pas en parler.","C:Parfois, mais j’en ai discuté avec mon\/ma partenaire.","D: rarement","E:Jamais, je joue franc jeu."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":21.0},{"question":"As tu déja dis avant de coucher avec quelqu'un : Tkt je suis clean on le fait sans preservatif","answers":["A:Oui mais j'avais un doute","B:Oui mais j'etais a 100% clean","C: Non jamais"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":22.0},{"question":"As-tu déjà arrêté un rapport parce que ton\/ta partenaire ne semblait pas à l’aise ?","answers":["A:Non, j’ai continué comme si de rien n'était.","B:J'ai jamais remarqué","C:Ça m’est arrivé, mais j’ai hésité.","D:Oui, dès que j’ai senti que quelque chose n’allait pas."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":23.0},{"question":"As-tu déjà menti pour coucher avec quelqu'un","answers":["A: Oui, j’ai déjà menti sur mon statut, mon passé, ou autre.","B: Non, mais j’ai déjà enjolivé certaines choses.","C: Non, je suis toujours honnête."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":24.0},{"question":"As-tu déja demandé a ton partenaire des conseils pour etre meilleur au lit ?","answers":["A: Non, je pars du principe que je suis déjà au top.","B: Rarement, et seulement si mon\/ma partenaire a soulevé un problème.","C: Oui, je suis curieux(se) et j’aime m’améliorer.","D: Oui, et j'encourage toujours mon\/ma partenaire à me donner du feedback !"],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":25.0},{"question":"As-tu déja fait culpabilsier ton partenaire de ne pas t'avoir fait jouir","answers":["A: Oui, faut bien éduquer","B: Attends… je suis censé(e) jouir ?","C: Une fois ou deux… oups","D: Non, je communique"],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":26.0},{"question":"As-tu déja utiliser le sexe pour te faire pardonner","answers":["A: Oui et c'etait trop bien","B: Pour réduire les tensions juste","C: Non jamais"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":27.0},{"question":"Est-ce que t'es deja forcé a coucher avec quelqu'un :","answers":["A: Oui par pitié","B: Oui il me soulait","C: Je me sentait redevable","D: Non jamais"],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":28.0},{"question":"J'ai déja joui dans ma partenaire sans son consentement","answers":["A:Oui c'etait exitant","B: Oui mais un accident","C: Non jamais"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":29.0},{"question":"As-tu deja pris des photos comprometantes de tes partenaires sans leurs consentement","answers":["A: Oui j'ai un album","B: Oui mais sans leurs visages","C: Non"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":30.0},{"question":"Est-ce que tu as deja eu un rapport avec l'ex d'un de tes potes sans qu'il le sache","answers":["A:Oui et ne le sais toujours pas","B: Oui je lui ai dit par la suite","C: Non jamais"],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":31.0},{"question":"Est-ce que tu as déja trompé ton \/ ta partenaire","answers":["A: Oui, ca ma exité","B: Oui","C: Non"],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":32.0},{"question":"Tu te fais dépister a quel rythme","answers":["A: Jamais dépisté","B: A chaque nouveau partenaire","C: Des qu'il y a un risque","E: Des qu'il y a un risque meme roal"],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":33.0},{"question":"As tu déja refiler une MST a quelqu'un","answers":["A:Oui, et je l’ai fait exprès.","B:Oui, mais j’ai prévenu la personne après.","C:Oui, mais je n’ai rien dit... oups.","D:Jamais, je fais attention."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":34.0},{"question":"Ton rapport au BDSM","answers":["A: Je ne fais que du sexe BDSM","B: De temps en temps ca ne fait pas de mal de diversifier","C: Jamais fais mais je suis curieux","D: Deja essayer mais c'est pas fait pour moi"],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":35.0},{"question":"Le sexe BDSM a-til inclué un des elements suivants","answers":["A:Vomi","B: Caca","C: Sang - hors regles","D:Pipi","E: Rien de tout ca"],"outcomes":[5,5,5.0,3.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":36.0},{"question":"Tu es un homme et tu n'apprecie pas le sexe avec preservatif. Ta meuf ne veut plus prendre la pillule","answers":["A: j'essaie de convaincre ma meuf d'utiliser un autre moyen de contraception mais c'est pas fait pour moi","B:Je ne fais riende mon coté","C: On le fait avec préservatif , c'est pas grave si j'aime moins","D:Je suis pret a prendre \/ essayer une contraception masculine"],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":37.0},{"question":"Qu’est-ce qu’un bon rapport sexuel pour moi ?","answers":["A: Atteindre l’orgasme.","B: Que les deux partenaires jouissent.","C: Être satisfait(e) et passer un bon moment."],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":38.0},{"question":"A partir de quand c'est une relation sexuelle","answers":["A: Jouissance","B: Penetration","C: Sex oral","D: intimité"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":39.0},{"question":"J'ai déjà menti sur la taille de mon sexe :","answers":["A: Oui systematiquement","B: Oui, une fois ou deux","C: Non, jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sexuelle","Priority":40.0},{"question":"Est-ce que ton prénom","answers":["A: Est composé","B: Keivin","C: Est un prénom de vieux ( Gertrude )","D: Autre"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":1.0},{"question":"Ton age :","answers":["A: 40 ou plus","B: 30 - 40","C: 18 - 25","D: 25 - 30"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":2.0},{"question":"Quelle est ton ethnicité","answers":["A: Arabe","B: Blanc","C: Noir","D: Asiatique"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":3.0},{"question":"Est-ce que tu as des amis :","answers":["A: Non personne \/ Quasiment personne","B: Oui mais personne de tres proche","C: Oui des amis tres proches"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":4.0},{"question":"Est ce que tu peux avoir un pote LGBT ou trans","answers":["A: Non pas du tout ils vont à l'encontre de mes principes","B: Tant qu'ils ne pensent pas a me pecho","C: Je m'en fous \/ j'en ai déja"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":5.0},{"question":"Tu parles de toi :","answers":["A: Tout le temps ! j'adore raconter ma vie","B: Jamais !","C: De temps en temps lorsqu'on me demande"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":6.0},{"question":"Tes amis pensent que tu prend trop de place ?","answers":["A: Oui énormement","B: Des fois oui, Ca va","C: Pas du tout"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":7.0},{"question":"Générosité - D'après tes amis tu es :","answers":["A: Un véritable rat","B: Pas génereux mais ca peut etre pire","C: \"Normal\"","D: Généreux voir tres Généreux"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":8.0},{"question":"Honnêteté - D'après tes amis, tu es :","answers":["A: Un mytho niveau professionnel","B: Tu enjolives parfois la vérité","C: \"Normal\"","D: Toujours honnête, même quand ça pique"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":9.0},{"question":"Fiabilité - D'après tes amis, tu es :","answers":["A: La personnification du plan foireux","B: Ça passe, mais faut pas trop compter sur toi","C: \"Normal\"","D: Toujours là, toujours carré(e)"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":10.0},{"question":"Empathie - D'après tes amis, tu es :","answers":["A: Aussi compatissant qu’un robot","B: Tu captes les émotions, mais ça s’arrête là","C: \"Normal\"","D: T’as déjà pleuré pour un inconnu dans un film"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":11.0},{"question":"Susceptibilité - D'après tes amis, tu es :","answers":["A: Aussi chill qu’une alarme incendie à 3h du matin","B: Tu prends parfois la mouche, mais t’essayes de te contrôler","C: \"Normal\"","D: Impossible de te vexer, t’es un moine Shaolin"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":12.0},{"question":"Est-ce que tu es tactile ?","answers":["A: Non pas du tout le contact phyque m'oripile","B: Pas spécialement","C: Oui et j'exprime mon amour aux gens autour de moi de cette facon"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":13.0},{"question":"Mon interet personel avant mes potes","answers":["A: Évidemment, moi d’abord, c’est la survie","B: Ça dépend des situations, faut être malin","C: Je fais au mieux pour tout le monde","D: Mes potes passent toujours en premier, même si je dois galérer"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":14.0},{"question":"Y a-t-il beaucoup de gens que tu n’aimes pas ?","answers":["A: Franchement, ouais, y’en a plein qui m’énervent","B: Juste quelques-uns… mais ils l’ont bien cherché","C: J’aime (presque) tout le monde, peace & love"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":15.0},{"question":"Tu preferes les animaux aux etre humains","answers":["A: Oui tous les jours","B: Au meme niveau","C: je prefere mes amis"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":16.0},{"question":"Etant jeune tu étais plus : un harceleur ou un harcelé","answers":["A: Harceleur mais il\/elle le mertiait","B: Harceleur, j'ai fait beaucoup de mal je regrette","C: J'étais harcelé, j'ai bcp de haine","D: J'étais dans mon coin"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":17.0},{"question":"Tu t'es déjà battu ?","answers":["A: Oui, plusieurs fois, et pas pour rigoler","B: Oui, mais seulement pour défendre quelqu’un","C: Des confrontations, mais jamais de vrai fight","D: Non, jamais mis un coup de ma vie"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":18.0},{"question":"Est-ce que t'as déjà pensé à tuer quelqu'un ?","answers":["A: Ouais, ça m’est déjà passé par la tête","B: Oui, pendant le feu de l'action","C: Non, jamais"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":19.0},{"question":"Est-ce que tu as déja tuer quelqu'un","answers":["A: Oui","B: Non"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":20.0},{"question":"Est-ce que tu dis je t'aime à d'autres personne que ton SO ?","answers":["A: Non jamais","B: Oui mais uniquement a mes parents","C: Oui a toutes les personnes que j'aime"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":21.0},{"question":"Ton rapport a tes parents ?","answers":["A: Je ne leurs parle plus du tout","B: Je ne les aimes pas mais je maintient contact","C: Ils me soulent des fois mais ca va","D: je les aime"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":22.0},{"question":"Est-ce que tu as déja penser \/ esperer la mort de tes parents pour toucher un héritage ?","answers":["A:Oui et je l'espere rellement","B: Oui mais je suis en précarieté","C:Oui jy ai penser mais je l'ai jamais esperer et ca me fait peur","D:Non"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":23.0},{"question":"Est-ce que tu as des troubles psy","answers":["A: Oui, ca impacte mon entourage","B: Je suis dans le déni","C: Oui, mais ca impacte principalement ma personne","D: Non"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":24.0},{"question":"Estce que tu consulte un PSY ?","answers":["A: Je préfère consulter mon chat, il est très sage","B: Non, je gère mes démons tout seul","C: Non, mais j’y pense, ça peut être utile","D: Oui, c’est un peu mon coach mental"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":25.0},{"question":"Ton rapport aux signes astrologique","answers":["A: J'y crois dur comme fer","B: Je m'amsuse à les consulter de temps en temps","C: Absolument pas"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":26.0},{"question":"Est-ce que tu joue a un des jeux suivants","answers":["A: League of Legends","B: Valorant","C: Overwatch","D: Dofus","E: Genshin( or other gacha games )","F: Aucun"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":27.0},{"question":"Are you a party Guy \/ Girl","answers":["A: Yeah party every night","B: Never i hate it","C: On occasion only","D: Sometimes"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":28.0},{"question":"Est-ce que tu as déjà profité des gens juste pour leur argent ?","answers":["A: Oui, ça m'est déjà arrivé","B: J'ai un peu tenté, mais je ne me suis pas vraiment fait plaisir","C: Pas encore, mais qui sait...","D: Non, jamais, c'est pas mon style"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":29.0},{"question":"Est-ce que tu bloques beaucoup de personnes que tu connais IRL ?","answers":["A: Oui, je bloque facilement","B: Pas vraiment, je préfère ignorer","C: Ça dépend, mais je bloque quand ça devient nécessaire","D: Non, j'ai jamais eu besoin de le faire"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":30.0},{"question":"Je ne peux pas sortir de chez moi voir des gens sans maquillage","answers":["A: Oui et ca me prend plus de 30 minutes a chaque fois","B: Oui mais ca me prend moins de 15 min","C: Oui mais ca me prend moins de 5min","D: Non je peux sortir des fois sans"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":31.0},{"question":"Ton réseau social de prédilection","answers":["A: Twitter \/ X","B: Reddit","C: Snapchat","D: Facebook","E: Instagram \/ Whatapp"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":32.0},{"question":"Le plus haut talon AIGUILLE que je porte plus de 3 fois par semaine fait :","answers":["A: Plus de 8 cm","B: Plus de 4 cm","C: Plus de 2 cm","D: Je ne porte pas de talons","E: Je suis une femme de la nature (pas de chaussures)"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":33.0},{"question":"Sur ton fils reaseau social il y a :","answers":["A: Des gens dénudé","B: Influenceur teleralité \/ anti-woke","C: Animaux","D: Science et culture et politique"],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Sociale","Priority":34.0},{"question":"Est-ce que tu es celib ?","answers":["A: Oui, depuis longtemps.","B: Oui.","C: Non."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":1.0},{"question":"Es-tu sur des applications de rencontre ?","answers":["A: Oui, sur plusieurs (+4).","B: Uniquement sur Grindr.","C: Sur quelques applis (Badoo, Adopte, Boo).","D: Non, je n’aime pas les applis.","E: Tinder.","F: Bumble."],"outcomes":[5,5,5.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":2.0},{"question":"Sur les applis de rencontres :","answers":["A: Matche tout le monde.","B: Matche beaucoup, sauf quelques exceptions.","C: Sélectionne avec soin."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":3.0},{"question":"Lors d’un premier date, en tant que mec, tu...","answers":["A: Paies seulement si tu conclues.","B: Paies toujours, c’est ton rôle.","C: Paies si le moment était agréable.","D: Partages l’addition."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":4.0},{"question":"Lors d’un premier date, en tant que meuf, tu...","answers":["A: Estimes que le mec doit payer.","B: Fais 50\/50.","C: Paies si le moment était agréable."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":5.0},{"question":"Après un date bof, que fais-tu ?","answers":["A: Ghostes.","B: T’éloignes sans donner suite.","C: Dis clairement que ça ne marchera pas."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":6.0},{"question":"Quelqu'un qui se presente comme un homme alpha :","answers":["A: T’inspire confiance.","B: T’indiffère.","C: Te dérange."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":7.0},{"question":"As-tu déjà poussé quelqu’un à consommer de l’alcool pour avoir plus de chances de conclure ?","answers":["A: Oui.","B: Oui, et tu le regrettes.","C: Non."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":8.0},{"question":"L’avis de tes proches influence-t-il tes choix en amour ?","answers":["A: Oui, beaucoup.","B: Non, pas du tout.","C: Oui, mais ce n’est pas décisif."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":9.0},{"question":"Demandes-tu avant d’embrasser quelqu’un pour la première fois ?","answers":["A: Non, jamais.","B: Non, tu ne fais jamais le premier pas.","C: Parfois.","D: Oui, toujours."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":10.0},{"question":"Lorsque tu es crush sur quelqu’un...","answers":["A: L’idéalises et es souvent déçu(e).","B: Es pessimiste.","C: N’as pas d’attentes particulières."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":11.0},{"question":"Quand tu t’engages dans une relation, tu...","answers":["A: Ne veux rien de sérieux.","B: Cherches du sérieux.","C: Suis le courant."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":12.0},{"question":"As-tu des mommy issues \/ daddy issues ?","answers":["A: Oui.","B: Un peu.","C: Non."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":13.0},{"question":"Ton rapport à la jalousie ?","answers":["A: Oui, et tu penses que c’est normal.","B: Seulement si ton\/ta partenaire flirte.","C: Très peu ou pas du tout."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":14.0},{"question":"Est-ce que tu dis je t'aime à ton partenaire","answers":["A: Jamais.","B: Rarement.","C: Parfois.","D: Souvent.","E: Très souvent."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":15.0},{"question":"Après un an de relation, tu...","answers":["A: Ne vas jamais aux toilettes devant ton\/ta partenaire.","B: Fais pipi mais rien de plus.","C: Es totalement à l’aise."],"outcomes":[5,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":16.0},{"question":"Lorsque tu es en couple ta vie sociale se résume-t-elle uniquement à vous deux ?","answers":["A: Se résume à vous deux.","B: Ton\/ta partenaire prend beaucoup de place.","C: Reste équilibrée."],"outcomes":[4,3,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":17.0},{"question":"Es-tu dépendant(e) affectif(ve) ?","answers":["A: Oui, tu as besoin d’être rassuré(e) constamment.","B: Un peu.","C: Non."],"outcomes":[5,3,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":17.5},{"question":"À partir de quand considères-tu que c’est tromper ? ( peut importe le contexte)","answers":["A: Pénétration.","B: Préliminaires.","C: French kiss.","D: Smack.","E: Flirter.","F: Être sur une appli de rencontre."],"outcomes":[6,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":18.0},{"question":"As-tu déjà fouillé dans le téléphone de ton\/ta partenaire sans son consentement ?","answers":["A: Oui, souvent.","B: Rarement.","C: Oui, mais tu avais une raison.","D: Non, jamais."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":19.0},{"question":"As-tu déjà fait culpabiliser ton\/ta partenaire pour avoir une relation sexuelle ?","answers":["A: Oui, souvent.","B: Oui, mais tu n’avais pas le choix.","C: Oui, rarement.","D: Non, jamais."],"outcomes":[6,4,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":20.0},{"question":"\"Quelle est ma relation avec mes ex ?\"","answers":["A: Que des mauvais souvenirs.","B: Quelques mauvaises expériences.","C: Ça dépend des relations.","D: Neutre.","E: En bons termes avec la plupart."],"outcomes":[6,4,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":21.0},{"question":"Après une rupture, comment réagis-tu ?","answers":["A: Te remets vite en couple.","B: Pars pour quelqu’un d’autre.","C: Prends du temps pour toi."],"outcomes":[5,3,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":22.0},{"question":"Durant mes precédentes relations","answers":["A: Tu te fais toujours quitter.","B: Tu quittes par peur d’être quitté(e).","C: Tu quittes tout le temps.","D: Ça dépend."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":23.0},{"question":"Tu apprends que ton partenaire te trompe tu :","answers":["A: Le\/la frappes.","B: Te venges.","C: Fais comme si de rien n’était.","D: Le\/la quittes immédiatement.","E: Confronte la personne."],"outcomes":[6,5,4.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":24.0},{"question":"Est-ce que tu peux etre ami avec un\/une ex copine ?","answers":["A: Non, impossible.","B: Oui, mais ce n’est jamais arrivé.","C: Oui, et c’est déjà le cas."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":25.0},{"question":"Si ton\/ta partenaire traverse une épreuve difficile (cancer, dépression, déportation) après 5 ans de relation, tu...","answers":["A: Ne peux pas gérer.","B: Soutiens, tout en te protégeant.","C: Donnes tout pour l’aider."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":26.0},{"question":"Et si c’était après seulement 6 mois de relation ?","answers":["A: Ne peux pas gérer.","B: Donnes tout pour l’aider.","C: Soutiens, tout en te protégeant."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":27.0},{"question":"À partir de quel body count ça devient \"trop\" pour toi ?","answers":["A: Il\/elle doit être vierge.","B: Plus de 3.","C: Plus de 10.","D: Plus de 50.","E: Plus de 100.","F: Tu t’en fiches."],"outcomes":[7,5,4.0,3.0,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":28.0},{"question":"Un(e) inconnu(e) sexy drague ton\/ta partenaire devant toi","answers":["A: Tu pètes un plomb.","B: Tu marques ton territoire.","C: Tu restes confiant(e)."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":30.0},{"question":"Tu apprends que ton ex est en couple une semaine après votre rupture.","answers":["A: Tu es persuadé(e) qu’il\/elle trompait déjà.","B: Tu stalke la nouvelle personne.","C: Tu t’en fiches et avances."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":31.0},{"question":"Est-ce que tu as déjà essayé de rendre ton ex jaloux(se) en postant des stories ambiguës ?\n","answers":["A: Oui, en te montrant avec quelqu’un d’autre.","B: Oui, avec une story subtile.","C: Non, pas ton genre."],"outcomes":[5,3,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":32.0},{"question":"Est-ce que tu as déjà envoyé un \"Tu me manques\" en pleine nuit sous influence (alcool, émotions, nostalgie) ?\n","answers":["A: Oui, et tu l’as regretté.","B: Oui, mais tu le pensais vraiment.","C: Non, jamais."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":33.0},{"question":"As-tu déjà reparlé à un(e) ex juste parce que j’étais célibataire et que je n’avais personne d’autre sous la main ?","answers":["A: Oui, comme roue de secours.","B: Oui, mais tu as culpabilisé.","C: Non, jamais."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":34.0},{"question":"Après une rupture, As-tu déjà été en mode \"je vais le\/la faire regretter\" ?","answers":["A: Oui, en cherchant à le\/la rendre jaloux(se).","B: L’idée t’a traversé l’esprit, mais tu as lâché.","C: Non, tu as avancé."],"outcomes":[4,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":35.0},{"question":"La pire manière dont tu as déja largué quelqu'un","answers":["A: En ghostant.","B: En balançant tout sans filtre.","C: En communiquant avec respect."],"outcomes":[5,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":36.0},{"question":"As-tu déjà laissé des messages non lus pour sembler moins intéressé(e) ?","answers":["A: Oui, pour ne pas paraître trop investi(e).","B: Parfois, mais tu finis par répondre.","C: Non, tu réponds directement."],"outcomes":[3,2,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":37.0},{"question":"Si mon\/ma partenaire découche et ne dort pas dans le même lit que moi...","answers":["A: Tu pètes un câble.","B: Tu essaies de le\/la faire changer d’avis.","C: Tu acceptes, mais tu psychotes.","D: Tu acceptes et en discutes."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":38.0},{"question":"À quel point as-tu confiance en tes partenaires ?","answers":["A: 0-30%.","B: 30-60%.","C: 60-100%."],"outcomes":[5,3,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":39.0},{"question":"Romantisme - D'après ton ex \/ partenaire , tu es :","answers":["A: Aussi romantique qu’un caillou.","B: Quelques efforts, mais discret.","C: Normal.","D: Tu pourrais écrire une comédie romantique."],"outcomes":[5,3,2.0,1.0],"multiplier":1.5,"category":"Vie Amoureuse 2","Priority":40.0}]